鳩捌（陸拾壹）

點解唔開post?

lm

新人留名

矛人嘅喂

早啊

原來已經1001咗

早

Miss me ?

55

係元朗聽到成班小學生講普通話

何文田都有 根本已滲透

你住何文田？

推你老母

係啊係啊

邊忽

成忽

何文田揸Fit人

半山壹號？！！？

我喺你樓下

得閒飲茶

不如而家

飲檸檬茶啦

呢句啱

Dllm TVB真係好仆街

要贏輿論戰，第一個一定要搞掂TVB

將b住天鑄架

今朝諗住知己知彼 睇tvb新聞台
屌你啲垃圾假新聞 頂唔順熄咗

其實有咩辦法收到佢地皮

亞視當初點收皮
我諗tvb已經半隻腳叉咗落去

亞視係畀TVB搶曬收視

但而家有邊間台搶到TVB收視

佢收視跌緊架 宜家要夾埋啲mytvsuper做大個收視啫

【引渡惡法】《Sing Hallelujah to the Lord》變禁歌 遭QQ音樂下架

笑了

經過呢一役，義士唔會再為香港人而衝...

分化Post有成2千幾正評

醫護界及法律界 今日下午3時將舉行記者會

唔好畀佢停

一定睇

Ching近排鐘意港女？

等睇遲啲消防出嚟屌鳩警犬

he loves 將b

咁睇唔開食肥婆

你講咩啊你

開波啦

個醫生好撚正氣

好攰，周身酸痛

Lm

我老豆今朝send咗條致青年人個條片上group到，跟住話我同其他後生一樣被人洗咗腦會咁樣諗嘢
不過條片講啲嘢佢唔send條片我真係未聽人講過，亦都冇咁諗過

咩父母冇愛你嗰條？

Ja
佢唔send我都唔知有呢條片

我未冇睇過，見好多人Share

個Title 好偏激

我睇到個標題都打咗個突
跟住我老豆話我都係咁諗，重懶持平話條片講啲嘢值得思考

我唔想翻工啊！！！

DLLM!!!!!!!

好眼瞓

好撚熱

我想翻屋企瞓覺

Office 冷氣好能凍

我跑能住返黎

IT9 post 5000正評

咁留意我做咩

愛你

同埋個post喺 dcard share過嚟

雖然我係Gay，但唔代表係男人我都接受

624 攰出唔到黎既你，626出黎啦！

Rabbit齊嚟 Panda齊嚟
忽然嚟齊 不用呆滯
So Me Re Do Hey

5629正皮

I love u

今屆香港小姐都算高質 （有圖）

好野要些牙

你都可以去選

冇Isabella 不了

Isabella。群？

識貨

屌你老母臭閪
送中環碼頭比解放軍
屌你老母本身香港有塊地都已經比解放軍自己拎咗黎用
依家仲要送
屌你老母戇撚柒閪鳩鳩
香港正苦

一地兩檢已經畀支那喺香港行大陸法

香港已經穿曬窿，再割真係淪陷

再割啦 屌你老母香港正苦
500萬遊行都黎
屌你老母臭閪

咁睇啦 到宜家正苦都係助攻 每一步都係谷緊香港人度氣 所以話林鄭真係on9中嘅精英

圍過警總既巴絲打即入黎

Cls香港人真係好勁好無私

300萬眾籌已經去到80%

係香港人好有錢

用錢撻死支共

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

我深信有大支野支持

已經350萬

屯門大媽舞gif圖大全集

你成部電腦都係依啲？

我收咗手啦

我睇開live

唔能信

重口味
話是話之前有人去換成千個銀仔諗住去挑機，最後好似冇咗回事

sad

過嚟我呢邊做啦

將b原來淫底嚟

一早知

果邊日日嘈到仆街

在西鐵站口都聽到

[尋人]十點幾喺朗豪坊門口派傳單個靚仔入一入黎!!!!!

係咪it9？

一見到靚仔就知5是我了

it9派單張？

你呢？

唔通我今日見到嘅靚女就係你？

冇啦 我個區老人區 冇乜幾可派

用你嘅美色色誘路人

【逃犯條例】警員佐級協會發聲明 促醫護聲明發起人向3萬警致歉

真係弱智架！

好掛住你琴日喺床上面講嘅嘢

up乜9

你飲醉咗？咁都唔記得？

利申琴晚返酒店炒散執房聽到

你都聽到佢話好想同我扑？

我聽到將b話想扑傻閪

你又點聽到啊

你知我知
個單眼佬都知

急症室醫生：如果取消警崗，警察應擔心前線警員少了一個休息的地方。

醫護: wfc

少了一個休息的地方

你個心就係我休息嘅地方

我係自由屌閪

邊個弱智仔啊

好嬲

我地對TVB新聞部係咪真係冇曬乎

舉牌！

Cut

將b條仔好靚仔屌

柒小妹好撚型

屌真係

江湖傳聞：98兩大美男子👉it9 & 柒

甘9笑

得一個美男子咋bo，你條仔囉

江湖傳聞:
將b好大波

話時話
老泥係唔係比人拉咗

收到風，行政拘留緊

真，好能大

catgirl

嗱，講名好啦，唔准Po圖

唉 dllm 早知唔講

我就算冇都搵張俾你

...

多謝？

of coz

wooooo
你係咪暗戀it9

你想要catgirl?

我想要你

點啊美男子

掛住你囉

係啊？聽講你好型喎

屌
打情罵俏

又有live睇

一定係啦
it狗咁靚仔 又專一

咩live

牙牙牙
屌佢老母
牙到唔想聽

邊度聽返嚟

冇睇

樓上幾位報料

醫管局記者會:有人暈左 警方幫到治療

俾著我係陳醫生黃醫生會立即開記招再立即屌曬佢地老母

Fact check la

你俾啲fact我

屌
打情罵俏
你望下你右手邊咪知

今晚 11點 約定你

今晚11點 記得食卡士蘭

我右手邊係一幅牆

政府打算下個立法年度重推逃犯條例

點解呢個政府咁變態

正苦：理撚得你

其實我有啲唔明
好耐以前有條友話會放炸彈
點知就比人拉咗
點解今次班差佬又話打又話殺
冇事既？

因為之前嗰個唔係自己友

警犬權力大到話要恐襲都冇人拉

一早知班友係公安嚟

如果我報驚會唔會受理？

香港智能燈柱計劃率先係九龍灣/觀塘/啟德安裝

香港全面大陸化
去邊都畀人監視住

同警犬一齊嘅女人都係為錢出賣靈魂嘅臭雞

你講邊個？

全部同警犬一齊嘅女人

侵侵撚狗

呢排多咗好多新會然，26字頭

林鄭一定要落地獄！！！！！！！！！！！！

新人say 個hi

21歲
即係98年
同我哋一樣咁大……

估唔到會有第二位烈士
更加估唔到會係98年嘅手足

我屌⋯⋯

點解又有烈士

點解死咗一個又一個，個政府仲係漠不關心

你老母臭閪林鄭講到自己做人老母點點點

逼到自己仔女自殺，你好唔好意思講啊

我地要同佢鬥長命
唔要流血唔要犧牲
呢個政府已經殺人唔眨眼
仲格硬屈個咩感情問題嘅罪名畀烈士
咁大封遺書當香港人好撚好呃？

所以話警察真係垃圾黎 真係以為遮住就冇人知
仲有林鄭到宜家都好似事不關己咁款 厚顏無恥到

個烈士同我地一樣

應該享受緊青春

應該好多希望

應該嘻嘻哈哈緊

點解個世界會逼到佢要行到呢一步⋯⋯

大家都係year 4，重有一年u life跟住就grad，結果我重on99咁喺到苟活，佢就選擇犧牲自己……

我真係好驚有第三個

冇一個係自殺，全部都係謀殺

香討果班真係仆街嚟....

班廢佬
屌佢老母

全部一定要落地獄

祭壇都搞

好似IFC又有個

班藍絲廢老重暴力過612班義士
對住冇gear嘅人圍毆

好似已經冇事

差佬唔撚做野
屌那媽星

祈求唔好有事啊

好似話做緊手術

第一日識警犬？

如果比人圍
可唔可以用返適當武力保護自己？

又走咗個
一場風波，三條人命

林鄭月娥，不得好死

Bob 叔有live

班死廢老趁地淋啦

97已經害到香港咁

而家仲未滿足，仲想將香港破壞到咩地步

到底呢班咁自私又蠢嘅人，有幾咁憎我地班後生

呢個世界有咩地方係上一輩想害死下一代？個世界係我地後生㗎啦，班廢老就嚟死都要害人

watching 扮劉馬車嗰度

未見過bob叔咁火

上次講佢老母入醫院 講到嬲到喊

平安
不過好撚攰而且曬傷埋

仆街！！ 啲龜截停去旺角小巴！！

屌那星

快啲休息啦！！

秋後算帳

Metoo but冇傷

我想多謝港女

認真好多港女好有心

我愛港女

現場真係好多心地好又靚嘅女仔，真係相由心生

而且佢地好多仲勇武過啲港男，好落力

見到幾件大隻港男企喺度又唔幫手
淨係食煙真係火都嚟

大和解

睇翻琴晚入場救死士嗰個妹妹

搞到我好慚愧

睇到眼濕濕

毛澤東：如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了

睇毛語錄振奮人心！

立即姐姐喊了

*場

你會唔會為我流淚

借啲意溝女就收皮啦

代答，會，笑到流眼淚😂

下？？？？？？

。。。
又針

何妖大讚馬車：馬車將會係我接班人

痴痴呆呆 痴埋一台

何君堯喝罵記者 何: 你唔好採訪丫 記者: 應該話 你唔好比人採訪啦

真係快啲去食屎

米屈

去咗咁多次都見唔到立場姐姐

嚇撚死我了

巧驚驚 連仔一定要頂住！！！

連仔加油

好想去但好撚遠

你應該要親眼見識吓屯門公園

笑鳥

拒載基本嘢啦

仆街，老母真係深紅嚟，話堅決擁護共產黨...

算啦，只要佢地繼續做港豬

唔係出嚟投建制或者撐警就算

寧願少一個戰友，好過多一個敵人

好彩佢同老豆都唔係選民

試下學人地個post咁講
搵日熄機唔返屋企
返到屋企之後就變極紅

睇下你老母會點睇

btw
IG FB load唔到相
我問題？

畀中国DDoS緊

仲未撚ddos完咩
收到風準備黎料

電腦大爆炸

metoo.

大把殭屍電腦

屌 琴日先同老母嘈完 正宗紅底加深藍
我叫佢如果你淨係睇完tvb加聽埋啲公園啊婆講幾句就唔撚好同我講野 根本就識少少扮代表
宜家仲嬲緊廢事同佢講野

我老母問我為咗公義同自由係咪可以犧牲親情同前途
如果我答係會唔會好衰仔？

我同你講 父母親最驚你唔理佢
即管答係
我平時都做開呢啲仆街野

前途就冇得講 民主自由都冇 仲講前途 樓都買唔到啊！

我已經放棄感化老母
反正佢點諗都唔會影響到我

[世紀大和解]我地終於得到藍絲認同

今個星期將會好忙，大家發翻場好夢

諗起以前小學雞成日整呢啲圖

MSN

好老

ICQ係咪都得

一早講陳怡有問題啦

歪理當真理講

而家露曬底啦

咁柒唔使知都得

林鄭月娥嬌喘一聲倒在習近平嘅懷裏

睇完想嘔

頭先買咗份蘋果黎收藏

柒小妹喘一聲倒在將b嘅懷裏

將b: 死開啦屌你老母

大隻佬將b

寫埋落去ok?

習近平搭的士

痴撚線

好鬼得人驚

啱曬你睇

搞唔撚掂

RIP

4

唉.....

Rip

燒山真係…

第一日識燒山？

真係燈撚到…

其實都係遲早嘅事。。。

其實都開始覺得慶祝生日有啲無謂

多謝阿嫂

邊個嘅嫂先

it9

其實老泥係咪畀狗拉咗

其實佢係馬車

god bless畫家！

佢有宇宙通行証

除口罩個位仁兄原來咁堅抽
[img]

好能快

屯公唔使隊友啦

我怕啲雞收到風唔去

好似話照開

去公園男廁啦 太把人睇水

冇睇live 咩料

打人個個放走咗
好似係

對唔住，我諗我唔可以留喺香港啦

因為我會喺九龍

今日將狗出唔出嚟

想約人行街？

今日和理非回合，出到一定要出

唔知幾時有下一Round 佔領立法會呢

琴日屯門都見到班南亞手足幫手

翻埋個Intern 即刻開始做運動

強身健體，就算唔打得都要跑得，唔可以做負累

唔加密

我愛國愛港，想睇無線新聞直播暴徒畀警察打，大快人心

雖然我係瘦到仆街，但係操開跆拳道，所以唔係點驚
不過都要做gym增加對抗性

我學咩好，秦拳？

秦？

咁學詠春？

詠春好似好廢

學陳雲

葉問？？

柒巴：如果冇人要你，我要！

食屎啦陳雲，一講呢條友就把幾火

晚晚清算示威者，熱普城全部都係on lun 9

上屆輸到傻咗

泰拳啦
練抗擊打能力
其實而家唔係要打得，而係練身體協調性同反應

為自己言論負責任

暫時性嘅話我都ok ge

垃圾
我老母問 你今日唔去咩 我話去啊 佢話你真係積極

反面？

我老母唔係你老母嘛

橙

冇 佢不嬲俾我去

你嫁俾我咪大家一家人

閱

我精神同各位同在！

Rubbish

西九龍站過百警員佈防戒嚴 示威者破封鎖展示「香港撐住」海報

好撚夠薑

行完

我嚇咗跳

好似幾多人

[突發][有圖]林鄭疑似俾人毆打

好正

我以為會得好少人
點知成街都係

我覺得ok啦

好爽

西九發現暴徒對外國記者。。。

香港男人好溫柔好善良

呢個post嘅巴打好似都係單身

旺角唔對路

好多防暴

呢度呢位巴打都係單身

唔衝
玩退

屌你老母好危險

差啲包抄咗

唔好有事啊

有個女仔畀狗㩒低咗

屌你老母死黑警

到底點先贏到呢班暴徒，攞正牌出手打人，又有曬裝備

今次真係要有外國勢力先搞得掂

記者都推

點撚樣啊。。。

成班狗真係嫌民怨唔夠勁

一戴頭盔就係警察

已經係記者+議員vs狗

好耐冇叫春

但而家連叫春嘅心情都冇

仲有春叫咩

Always have

我唔想翻工啊

我都唔想
琴日掛住睇直播
夜瞓。。。。。

Me2，完全唔夠瞓

今日堅攰

好彩做廢青

垃圾

你地頭婚事係咪告吹？

從來都沒有 所以冇告吹

老處女無人要

草定姑婆本

將b冇人要
98其中一位巴打有福了

我地開盤

嗱首先我同你係Gay嘅

咁淨翻池巴，林友德同老泥

講起上嚟，老泥係咪畀狗拉咗，講咗咁耐仲未翻上嚟

前幾日上過架

咁快轉gay

打開咗真理之門

a whole new world!!!!

柒巴

柒巴絲黎
將b唔會揀
老泥唔見咗
唔排除可能衰咗11
將b更家唔會揀
依家得返池巴同林友德

btw呢單野真唔真？
利申唔知

男朋友話安全套反轉可以再用.....

@將b

如果池巴同我搞gay

我呢？

將b就forever alone

一定得除非唔得

我提議全人搞gay!

你唔係同佢反咗面啦咩

我同你？

我寧願搵男人

btw 個肥仔都幾似我

唔係掛

係

減肥啦

減緊

好大的官威
警察隊員佐級協會去信梁君彥 指兩議員妨礙警察工作

遭英外相強硬反擊 中共大使轉口風：無意打外交戰

好撚正

呢幾日條友瘋狂寫信投訴

唔知啲英文啱唔啱呢

呢個協會其實有咩用？大家知唔知？

放聰聰不在眼內

屌又係人肉錄音機

廢事睇

屌你老味次次都作啲新字出嚟

今次又壽終正寢，佢把口係咪講唔出撤回兩個字

答完等於冇答，你仆街啦，香港人又回滿血出嚟啦

死都唔肯撒。。。

我等記者

我其實等緊記者問條條例壽終正寢，會唔會好似耶蘇咁識復活翻生

我屌

答幾題就走，驚撚咗

佢如果答識 就得罪市民
如果答唔識 就得罪耶撚

原來特首咁易做
今次冇冇推個波比人

驚講錯嘢

背靠肥老黎！

今次我撐你呀

今日有個60歲婆婆為咗課金 親自走去蘋果大樓

好想喊

呢個故事教訓蘋果 收錢簡單啲

美國副總統都要專登搵肥佬黎課金

加油啊立場立場姐姐都係

立場姐姐人靚心更靚

唔做基佬啦

立場姐姐咩樣

有冇人支持下立場妹妹

相由心生

靚過將b

好想見吓立場姐姐真人

Btw下次沙田搞，諗起都爽
利申：沙田友

寶礦力斷貨

我想飲

「誠哥出招」百佳寶礦力一日（今日）快閃特價

背靠誠哥

翔龍灣？偉恒昌？

咁熟嘅頂你

（突發）大埔火車站啱啱黎左20架警車

屌你 好得意

ot錢幾好賺

淆到仆街

邊度啊 講啦

屌那媽星
隔離叫獅子狗

垃圾狀元死讀書，已經識得玩官腔

他補充說，雖然條例原意是可修補現有漏洞，但社會始終有疑慮，政府現時提出修例並非合適時間，令社會出現反對聲音。

讀咁多書都仲係咁無知，死傻仔

屌你老母 一代比一代親共

狀元離地唔係第一日嘅事

但係it9好貼地喎

教育局局長講嘢已經戴曬頭盔

狀元

Dnlm

九龍城碼頭見？

你未答我點解咁熟呢頭

我都住附近

可能你本身就識佢

相認

你住邊啊

dllm

我以前都住附近

個個都住你附近

我以前讀
不過好似唔關事

吉野家啲公關好痴線,係度笑鳩黑警

吉野家個關公不嬲都貼地

獅子狗冇得搞後面

Why

依間鋪仆街嚟

其實柒巴係咪成日上將b屋企過夜，兩個住得咁近

點仆街法

!!!!多圖有真相, 深水埗白衫黑警濫權約人入警署扑野!!!!

請佢返黎屌閪

俾個機會你自爆先

過夜❌
仆嘢⭕️

我懷疑佢地係老夫老妻

!!!!多圖有真相, 乞警話老婆扑野似死魚兼送便宜仔!!!!

仲有呢單

我先
屯門公園自娛A區

黑警OT 老婆3P 個post先癡線

Lady first

我都想

讓俾你

go ?

對

我個仔出世就會冇老豆

人生嘅野。。。

出新Switch

又要買多部

你？

無得switch嘅switch

仆街啦寶礦力跪低啊

大陸市場

估唔到柒巴咁仆街

任天堂正式發表「Nintendo Switch Lite」 9月發售, , 約$1500

#8

#11好靚

Psp咁嘅樣

有錢就是任性

想搵it9包養你？

不了

鬼有錢，利申窮撚買唔起

以為你買硬

“無得Switch 既Switch 仲係咪 Switch”

想下啫

而家一部機，大把Game都未玩爆

油塘有大鑊嘢

冇計啦 藍絲同狗重地

好似唔係幾夠人

紅旗

突發！MP覆咗我，佢話BNO...

冇份

油塘嘅手足加油啊

唉 +1

我dllm睇何韻詩ig樓下啲三毛comments 睇到我

啲三毛就算數啦

瞓教啦 幾點啊

0106

一毛啦
仲三毛

0150

hey long time no see

保釋完？

點解香港年輕人要畀人迫害到咁嘅地步

落旺角食飯又畀人拉

去遊行示威又畀人鬧

畀藍絲打不還手仲有警察包庇

有冇人可以幫到我地

現實啲講 冇

打人條片 睇完好撚嬲。。。

最撚嬲就係班網絡單師同熱狗屌個靚仔on9
緊係啦 有咩事比人告果個唔係你呀嘛

我理得佢做咩，總之佢係同路人，佢畀廢中打，我地就要保佢，佢就係手足

邊個搞分化割席嘅先係鬼

熱狗幾年前已經知係弱智，啲網絡軍師全部得把口，九成時間都冇落場，呢班人先係最麻撚煩

我識果個熱狗71走撚咗去食燒肉 一路食一路屌和理非

口號式抗爭，扮熱血真Cap水，一日到黑分化Make Noise

老實講我都唔敢還手，最多會擋，始終未係街頭實戰打過，我如果起腳踢啲廢中廢老都唔知會點

隔離啲人唔阻鳩佢。。。
由佢打

正當自我保護 其實可以還手 不過嗰個人eq好高 寧願由條肥撚打

認真要諗諗有咩對策
就咁捱打都唔係辦法

可能驚青

成班熱狗係到笑麥生打不還手
咁撚叻唔見佢地落場打

還手太危險啦

之前616排隊搭船死咗個啊伯嗰單，又係個後生畀人打，點知

有啲上咗年紀嘅真係一推就香，到時誤殺好大鑊

廢老=移動廢物

有名你叫

老泥女神畀狗屌，有咩感想

J咗咁多鑊有冇覺得對唔住子孫

琴日已經想問

老泥係咪好心痛

好撚正

佢一定好鍾意睇周星馳

屌那星
撚狗撚得好撚正

大埔有人俾人打斷手

屌。

be water
走為上著

藍絲先係真暴徒
意見不合就郁手
當自己共產黨呀

屌，好撚唔公平

藍絲打人就得，人地打翻你就要畀警察拉，搞到唔敢還手，呢個世界公平咩

南亞人好勁

聽日想請sl

最勇武

y

一蕉收佢皮
個大度好應該好撚大

好嬲，今日唔知做咩熱門好多分化，失敗主義Post

唔知點解好多正評，又推到置頂咁

琴晚已經係啦

黑龍江米不過東北米的確好似日本米

各位後會有期

？？？

翻大陸啫 冇事嘅！

你點知

之前佢講嘅

佢地琴晚係床上講

人哋啲嘢你又咁記得

佢琴晚同我一齊

選擇性失憶

係囉係囉

尋日98出咗去聚會
唯獨冇叫到柒b

愛國但去中國

美國先啱
天大笑話

感覺可以見證歷史時刻

美國內政豈容中國插手
美國政府 FUCK的一聲
把中國人都趕回中國了

侵侵 啪啪啪 侵侵 啪啪啪

想幫佢含

佢個仔正啲

想你幫我含

忍唔住上連登追post

好撚嬲啊

所以先咁少上

成班狗失曬控，好似野獸咁見人就咬。仲要有曬致命裝備，香港人冇翻咁上下武裝點打？？

我睇唔透

我覺得已經用唔到咩字去鬧班仆街狗 賤到…
唔知啊一哥會唔會去開個記招講幾句？在線等

圍已經冇乜用

宜家風向似想攻翻轉頭

發夢時發覺原來烏龍茶係止喊神器

嘩
屈斷手掌

屌我唔敢睇

訓咗係到都要搞佢

千奇唔好有事，隻手廢咗真係一世

原來係眾志人嚟

我今晚先翻到香港，冇去現場

[文宣組做野]警察封路 普通老年阿叔: 大佬阿 我煲緊湯架

阿叔都幾好笑

有香港軍閥（警察）進入屋苑私人平台被趕走

沙田人真係好高質

大西北人表示好正

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

我屌

義士自保 情急咬斷狗手指

好撚高手。。。諗起咬雞腳。。。

抵撚死啦 以為自己打無雙

中銀打黎叫我借錢

借佢老母

你借俾我ok?

你有錢過我

你點推論出嚟

你有工翻

我矛

你有人養

It9

98精英

靚仔又暖男

高大又勇武

你有我

頭先老母問我點解收唔到83台
我答唔知呢

邊個嚟⋯⋯

識玩

83台係咩台

無線鳩Up台

垃圾台
冇睇好耐

[突發有片] 林鄭: 守係前線既警務人員直接破壞左我地既法治精神

港獨老母

屌佢老母出防暴做乜撚

阿伯都驚

冇撚腦架嘛

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

水炮車真係無敵咁，可以點應對？

都可以做炮台

走為上策 唔夠黎

老衲正式宣布戒鹽

8/10

老納好有創意

政府電腦入侵

大家介鹽未

介咗 健康人生 你同我都做得到啦

川普：我跟習主席不再那麼親近，可能向中國收更多關稅

又中

G20扮fd，翻到屋企就撚你

侵侵：唔fd lu 快啲俾錢買大豆！

其實都唔算撚，係習總言而無信唔肯買豆豆

啲人話大陸經濟搞唔掂嘛 有鬼錢買咩

失去了靈魂

因為唔理你

不但不理 而且散了

為甚麼？

她說唔夾

其實自己一個更開心

正皮

真的嗎

夾唔到咋

呢到個個都單身

真

老泥散咗啦咩

沒有感情的感情台

比人拉咗添

呀叔我廿幾年心得
真係單身比較開心

佢呢排冇乜上 唔知

一定比人拉撚咗

想要多啲朋友

你搵到個真係啱嘅人自然開心啦
但機會甚微

我先唔信

唔通老泥就係畫家

贏嘅機率係零.jpg

呢到卧虎藏龍

佢邊有咁勇吖 佢條女勇我就信

你都好勇

出去野餐
會野餐嘅女仔都係好女仔

Me & u

Talk to us
呢度日日有人

民賤聯又執雞
戇鳩鳩

好嘢

我都想要多啲朋友

講得啱，港女

It9轉死性？

我吹奏咗好耐

咁點睇將b

肥婆例外

我知道佢準備緊貼老鼠剪賓周GIF

出嚟隻揪

it9好撚大隻
你可能揪唔贏

我BMI負數

香蕉糖

我叫香蕉糖

清係香蕉糖？

有新野

將b係咪咁鐘意賓周

鐘意賓周
鐘意剪賓周

正皮forsure

乜你真係Gay

唔係問緊將b咩

但你衝出嚟答

你地唔係互含架咩

幫緊將b答

我唔係Gay㗎

對5字

屌
比你發現咗

負咗

負埋右

原來S嚟

it9有好多賓周存貨
啱曬將b

珍

仲多過手指腳指加埋

下

下個po 98 63啊

隻揪！！！

觀塘瑞和街，book咗場

Thx

反正我唔會開

又多個都市傳說

多賓周美男子？？？！

Is.

茅錯

即係柒巴係M？
唔怪之得日日畀拒絕都仲咁努力
原來佢覺得爽

原來係咁

何來拒絕？？？？？？？？？？？？？
佢晚晚追撚含

原來柒巴真係扮c溝將b

好耐冇鳩up過

呢排好多事，心情好沉重，總算開心翻

你有撚架？

元老仲記唔記得早期啲人

柒巴好似係發起人嚟

廿幾歲仔得一條撚，辣殺

珍

我記得我你比你踢入會
你開頭話好多女
點知最後得將b

On9，全部刀系，呢度得你同將B係仔

屌開頭真係多幾條女架

個名叫好撚柒

Is

變咗麻甩佬討論區

唔知點解點都冇新人keep住黎 淨係留個靚名就完

我成日覺得根本唔應該開喺感情台

冇感情問題

呢度嚟嚟去去都嗰幾個，圍威喂

永久單身

98老鬼

有冇fmbb陪叔叔傾計

又想改名

集思廣益，有咩同IT係有關係嘅，又有創意嘅名

好難喎清

有仔你唔要姐

琴日生咗條金剛棒出嚟
跟住屌咗將b三次

就爆post

收到風柒巴屌咗佢3次

今日應該爆5到

我口爆你ok?

我up到架 多肉 仲有個豆腐絲 羽中（？

嘩真係記得

收到風柒巴冇丁丁

Sorry bro. I’m not gay.

爆到點先？

畀柒巴口爆

都係得4個
得返你單身
橙

real

單身 並不可怕

可怕的是 你單身

錯圖

唔好自己呃自己
搵羽中取吓經啦

冇呃自己 係真！

經驗老到

utoo

利申 見過羽中

無錯

J過？

Y

你咩意思

佢係咪po過自己上黎

when

唔記得咗邊個Post

幾時到你